午。（偽韓🐶）

樓豬識食

正

32蚊

濛B

食過呢間垃圾

屌得啱

關你西事？肥婆標
屌你老母生雞仔

黃色係蛋黃定芝士呀
兩種都好正